Maar... echt, Dorian, hoe anders Sibyl Vane moet zijn geweest van alle vrouwen die je ontmoet!
Ik vind iets heel moois voor haar dood.
Ik ben blij dat ik leef in een eeuw waarin zulke wonderen gebeuren.
Ze laten je geloven in de realiteit van de dingen waar we allemaal mee spelen, zoals romantiek, passie en liefde. "
"Ik was vreselijk wreed tegen haar.
